依加d廢佬真係xx(

繼早前搭車俾個廢佬打尖
叫佢排隊仲俾佢屌翻轉頭

今日買早餐又俾廢老屌

綠色係貨架
原因係撞到佢支水
叫我睇撚住我撞到佢支野
成件事真係好撚gay

藍色個兩支野係水